msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-02 22:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-02 22:33\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/plplaylists/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3319\n"
"Language: ko_KR\n"

#: plplaylists/cog.py:47
#, docstring
msgid "PyLav playlist management commands"
msgstr "PyLav 재생 목록 관리 명령"

#: plplaylists/cog.py:55
msgid "Control PyLav playlists"
msgstr "PyLav 재생 목록 제어"

#: plplaylists/cog.py:77
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and it's PyLav dependencies"
msgstr "Cog의 버전과 PyLav 종속성을 표시합니다."

#: plplaylists/cog.py:92
msgid "Library / Cog"
msgstr "도서관 / 톱니바퀴"

#: plplaylists/cog.py:93
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: plplaylists/cog.py:130
msgid "Let's create a playlist!"
msgstr "재생 목록을 만들어 봅시다!"

#: plplaylists/cog.py:131
msgid "(**1**) - Apply changes to playlist.\n"
"(**2**) - Cancel any changes made.\n"
"(**3**) - Add a name to the playlist.\n"
"(**4**) - Link this playlist to an existing playlist/album.\n"
"(**5**) - Add all tracks from the queue to the playlist.\n\n"
"If you want the playlist name to be as the original playlist simply set the URL but no name.\n\n"
msgstr "(**1**) - 재생 목록에 변경 사항을 적용합니다.\n"
"(**2**) - 모든 변경 내용을 취소합니다.\n"
"(**3**) - 재생 목록에 이름을 추가합니다.\n"
"(**4**) - 이 재생 목록을 기존 재생 목록/앨범에 연결합니다.\n"
"(**5**) - 대기열의 모든 트랙을 재생 목록에 추가합니다.\n\n"
"재생 목록 이름을 원래 재생 목록으로 만들려면 URL을 설정하기만 하면 되지만 이름은 설정하지 않습니다.\n\n"

#: plplaylists/cog.py:165
msgid "Playlist not created"
msgstr "재생 목록이 생성되지 않음"

#: plplaylists/cog.py:166
msgid "No tracks were provided in time."
msgstr "제 시간에 트랙이 제공되지 않았습니다."

#: plplaylists/cog.py:179
msgid "Playlist created"
msgstr "재생 목록 생성"

#: plplaylists/cog.py:180
msgid "Name: `{name_value}`\n"
"Identifier: `{id_value}`\n"
"Tracks: `{track_count_value}`"
msgstr "이름: '{name_value}`\n"
"식별자: '{id_value}`\n"
"트랙: '{track_count_value}`"

#: plplaylists/cog.py:204
msgid "You have no playlists"
msgstr "재생 목록이 없습니다"

#: plplaylists/cog.py:246 plplaylists/cog.py:618
msgid "Nothing to save"
msgstr "저장할 것이 없다."

#: plplaylists/cog.py:247 plplaylists/cog.py:619
msgid "There is nothing in the queue to save"
msgstr "큐에 저장할 항목이 없습니다."

#: plplaylists/cog.py:284 plplaylists/cog.py:554 plplaylists/cog.py:636
msgid "{user_value}, playlist {playlist_name_value} cannot be managed by yourself"
msgstr "{user_value}재생 {playlist_name_value} 혼자서 관리 할 수 없습니다."

#: plplaylists/cog.py:294
msgid "(**1**){space_value} - Apply changes to playlist.\n"
"(**2**){space_value} - Cancel any changes made and close the menu.\n"
"(**3**){space_value} - Delete this playlist.\n"
"(**4**){space_value} - Remove all tracks from this playlist.\n"
"(**5**){space_value} - Update the playlist with the latest tracks.\n"
"Please note that this action will ignore any tracks added/removed via this menu.\n"
"(**6**){space_value} - Change the name of the playlist.\n"
"(**7**){space_value} - Link this playlist to an existing playlist/album.\n"
"(**8**){space_value} - Add a query to this playlist.\n"
"(**9**){space_value} - Remove a query from this playlist.\n"
"(**10**) - Download the playlist file.\n"
"(**11**) - Add current playlist to the queue.\n"
"(**12**) - Show tracks in current playlist.\n"
"(**13**) - Add tracks from queue to this playlist.\n"
"(**14**) - Remove duplicate entries in the playlist.\n\n"
"The add/remove track buttons can be used multiple times to add/remove multiple tracks and playlists at once.\n\n"
"A query is anything playable by the play command - any query can be used by the add/remove buttons\n\n"
"The clear button will always be run first before any other operations.\n"
"The URL button will always run last - Linking a playlist via the URL will overwrite any tracks added or removed to this playlist.\n\n"
"If you interact with a button multiple times other than the add/remove buttons only the last interaction will take effect.\n\n\n"
msgstr "(**1**){space_value} - 재생 목록에 변경 사항을 적용합니다.\n"
"(**2**){space_value} - 변경 사항을 취소하고 메뉴를 닫습니다.\n"
"(**3**){space_value} -이 재생 목록을 삭제하십시오.\n"
"(**4**){space_value} -이 재생 목록에서 모든 트랙을 제거합니다.\n"
"(**5**){space_value} - 재생 목록을 최신 트랙으로 업데이트하십시오.\n"
"이 작업은 이 메뉴를 통해 추가/제거된 모든 트랙을 무시합니다.\n"
"(**6**){space_value} - 재생 목록의 이름을 변경합니다.\n"
"(**7**){space_value} -이 재생 목록을 기존 재생 목록 / 앨범에 연결합니다.\n"
"(**8**){space_value} -이 재생 목록에 쿼리를 추가합니다.\n"
"(**9**){space_value} - 이 재생 목록에서 쿼리를 제거합니다.\n"
"(**10**) - 재생 목록 파일을 다운로드합니다.\n"
"(**11**) - 현재 재생 목록을 대기열에 추가합니다.\n"
"(**12**) - 현재 재생 목록의 트랙을 표시합니다.\n"
"(**13**) - 대기열의 트랙을 이 재생 목록에 추가합니다.\n"
"(**14**) - 재생 목록에서 중복 항목을 제거합니다.\n\n"
"트랙 추가/제거 버튼을 여러 번 사용하여 한 번에 여러 트랙과 재생 목록을 추가/제거할 수 있습니다.\n\n"
"쿼리는 play 명령으로 재생할 수있는 모든 것입니다 - 모든 쿼리는 추가 / 제거 버튼으로 사용할 수 있습니다.\n\n"
"지우기 버튼은 항상 다른 작업보다 먼저 실행됩니다.\n"
"URL 버튼은 항상 마지막에 실행됩니다 - URL을 통해 재생 목록을 연결하면이 재생 목록에 추가되거나 제거 된 모든 트랙을 덮어 씁니다.\n\n"
"추가/제거 버튼 이외의 버튼과 여러 번 상호 작용하는 경우 마지막 상호 작용만 적용됩니다.\n\n\n"

#: plplaylists/cog.py:320
msgid "(**1**) - Close the menu.\n"
"(**2**) - Update the playlist with the latest tracks.\n"
"(**3**) - Download the playlist file.\n"
"(**4**) - Add current playlist to the queue.\n"
"(**5**) - Show tracks in current playlist.\n\n\n"
msgstr "(**1**) - 메뉴를 닫습니다.\n"
"(**2**) - 재생 목록을 최신 트랙으로 업데이트합니다.\n"
"(**3**) - 재생 목록 파일을 다운로드합니다.\n"
"(**4**) - 현재 재생 목록을 대기열에 추가합니다.\n"
"(**5**) - 현재 재생 목록의 트랙을 표시합니다.\n\n\n"

#: plplaylists/cog.py:328
msgid "__**Currently managing**__:\n"
"**Name**:{space_value}{space_value}{space_value}{playlist_name_value}\n"
"**Scope**:{space_value}{space_value}{space_value}{scope_value}\n"
"**Author**:{space_value}{space_value}{author_value}\n"
"**Tracks**:{space_value}{space_value}{space_value}{tracks_value} tracks\n"
"**URL**:{space_value}{space_value}{space_value}{space_value}{space_value}{url_value}\n"
msgstr "__**현재 관리 중**__:\n"
"**이름**:{space_value}{space_value}{space_value}{playlist_name_value}\n"
"**범위**:{space_value}{space_value}{space_value}{scope_value}\n"
"**저자**:{space_value}{space_value}{author_value}\n"
"**트랙**:{space_value}{space_value}{space_value}{tracks_value} 트랙\n"
"**URL**:{space_value}{space_value}{space_value}{space_value}{space_value}{url_value}\n"

#: plplaylists/cog.py:346
msgid "Let's manage: {playlist_name_value}"
msgstr "관리하자 : {playlist_name_value}"

#: plplaylists/cog.py:348
msgid "Let's take a look at: {playlist_name_value}"
msgstr "한 번 살펴 보겠습니다. {playlist_name_value}"

#: plplaylists/cog.py:355
msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

#: plplaylists/cog.py:387 plplaylists/cog.py:565
msgid "Playlist deleted"
msgstr "재생 목록이 삭제됨"

#: plplaylists/cog.py:389 plplaylists/cog.py:567
msgid "{user_value}, playlist {playlist_name_value} has been deleted"
msgstr "{user_value}재생 {playlist_name_value} 이(가) 삭제되었습니다."

#: plplaylists/cog.py:440
msgid "Playlist {playlist_name_value} could not be updated with URL: <{url_value}>"
msgstr "재생 {playlist_name_value} URL로 업데이트 할 수 없습니다. <{url_value}>"

#: plplaylists/cog.py:478
msgid "\n"
"{track_count_value} {track_plural_value} removed from the playlist"
msgstr "\n"
"{track_count_value} {track_plural_value} 재생 목록에서 제거됨"

#: plplaylists/cog.py:480 plplaylists/cog.py:484 plplaylists/cog.py:656
msgid "track"
msgstr "추적하다"

#: plplaylists/cog.py:480 plplaylists/cog.py:484 plplaylists/cog.py:656
msgid "tracks"
msgstr "트랙"

#: plplaylists/cog.py:483 plplaylists/cog.py:655
msgid "\n"
"{track_count_value} {track_plural_value} added to the playlist"
msgstr "\n"
"{track_count_value} {track_plural_value} 재생 목록에 추가됨"

#: plplaylists/cog.py:489 plplaylists/cog.py:662
msgid "Playlist updated"
msgstr "재생 목록 업데이트"

#: plplaylists/cog.py:490 plplaylists/cog.py:663
msgid "{user_value}, playlist {playlist_name_value} has been updated.{extras_value}"
msgstr "{user_value}재생 {playlist_name_value} 가 업데이트되었습니다.{extras_value}"

#: plplaylists/cog.py:504 plplaylists/cog.py:678
msgid "Playlist unchanged"
msgstr "재생 목록 변경 안 함"

#: plplaylists/cog.py:505 plplaylists/cog.py:679
msgid "{user_value}, playlist {playlist_name_value} has not been updated"
msgstr "{user_value}재생 {playlist_name_value} 업데이트되지 않았습니다."

#: plplaylists/cog.py:708
msgid "You must either provide a URL or attach a playlist file to upload a playlist"
msgstr "재생 목록을 업로드하려면 URL을 제공하거나 재생 목록 파일을 첨부해야합니다."

#: plplaylists/cog.py:720
msgid "No valid playlist file provided"
msgstr "유효한 재생 목록 파일이 제공되지 않았습니다."

#: plplaylists/cog.py:729
msgid "Multiple playlist files provided - Currently only 1 per message is allowed"
msgstr "여러 재생 목록 파일 제공 - 현재 메시지당 1개만 허용됩니다."

#: plplaylists/cog.py:746
msgid "Failed to save any of the requested playlists"
msgstr "요청한 재생 목록을 저장하지 못했습니다."

#: plplaylists/cog.py:755
msgid "Failed to save the following playlists:\n"
"{invalid_playlists_value}"
msgstr "다음 재생 목록을 저장하지 못했습니다.\n"
"{invalid_playlists_value}"

#: plplaylists/cog.py:764
msgid "Successfully saved the following playlists:\n"
"{saved_playlists_value}"
msgstr "다음 재생 목록을 성공적으로 저장했습니다.\n"
"{saved_playlists_value}"

#: plplaylists/cog.py:789
msgid "You must be in a voice channel to allow me to connect"
msgstr "내가 연결할 수 있도록 음성 채널에 있어야 합니다."

#: plplaylists/cog.py:797
msgid "I do not have permission to connect or speak in {channel_value}"
msgstr "연결하거나 말할 수 있는 권한이 없습니다. {channel_value}"

#: plplaylists/cog.py:827
msgid "Playlist"
msgstr "재생"

#: plplaylists/cog.py:832
msgid "{track_count_value} tracks enqueued.{playlist_name_value}"
msgstr "{track_count_value} 대기열에 포함된 트랙.{playlist_name_value}"

